其實大家係咪真係反對23條立法同埋監控系統？

我相信你地內心深處都係怕23條同監控既
但係係疫情底下你地好似轉晒軚支持
仲有區議員報狗趕外傭
究竟係咩玩法，我真係睇唔透
係咪真係咁怕死？
咁無自由寧願死係咪只係一句口號？

推

唔可以原諒
港共政府

幾件事黎WO
點解你覺得大家支持先, 有咩資料顯示到呢樣野

趕外傭純粹出於大家關心個疫情唔想佢爆先趕姐....

定你覺得要好似上年咁 日日出黎叫口號先叫反政府

點會係幾件事？禁蒙面法立法果陣你地好醒識得話西方有禁蒙面法既國家有民主制度又唔會因為去一次和平示威就被老世炒，依家瘟疫殺到就怕死怕到無自由都唔緊要係咩玩法先？

報狗趕賓賓走果個如果係你，我都仲勉強接受到，畢竟智慧呢家野唔係人人有，但果個係區議員，完全無政治敏感度喎

唔係叫你日日出嚟嗌口號先叫反政府，係叫你地唔好endorse個政府姐，柒婆民望回升唔係因為佢爭取到藍營既支持，而係你地班人見到佢既政策而support喎

講真，個疫情爆咪由得佢爆囉，要口罩你有口罩，要消毒水你有消毒水，要糧食你都買埋糧食，做得好過政府但又唔反佢咪間接幫佢維咗穩，反正要死都係死藍屍先咪由得佢地死囉

再講，曾經有人提出香港兩個結局
一係肺炎大爆發死
一係無自由無到死
然後佢揀前者，咁上年六月果啲黑色噴字係咩嚟？
屌晒你地老母啦，對自己既價值觀俾啲堅持得唔得呀，做人不要太泛民，ok?

痴撚線
講我出疫情爆由得佢
攬炒唔係咁攬嫁ON9
先唔好講以家連黃店都收收地皮

政府做既野 其實冇人支持
一直以黎都係市民做先 政府講2句 你就當係政府推行?

由個疫情爆個陣 我地人人都已經做先過政府嫁啦
你將呢個光環推比政府?
定係政府出左聲之後我地要智力大倒退 將之前自己一直做既野全部唔做?
思想小學雞到呢

反而想知 趕走賓賓有咩高見
即係由得佢地集體爆?

你將政治拉埋疫情黎講唔係話唔得

但你搞撚死左香港 其實講真個句

你既心態直頭係:
不如你直接炸撚爆成個香港佢啦
要走既可以叫人黃走
由得藍同政府比人炸死

大佬 香港大家都有份嫁
你覺得D藍同政府中左個武炎
你會走得甩?

定你想一世帶住個口罩唔除

如果人人都好似你咁諗既話
香港攬炒左好耐啦
洗撚以家仲係到鍵戰咩

抗疫就係政治
係咩原因令你覺得抗疫同政治可以分開講

岩呀，我既心態正正係炸咗成個香港佢
因為我真心覺得有heart既香港人係俾你地累死，尤其係班勇武

其實你知唔知黃店收皮係你地支持政府炎症執法既結果嚟？
你地覺得報狗佢地就會搞晒所有人
事實就係借公共衛生條例嚟搞黃店

我就無將個光環推俾政府，相反你地自己推走咗個光環都唔知，口罩買咗，消毒野買咗，連糧水都儲好，做得叻過政府但係又唔撚作反，然後走去批鬥啲抗疫不力既日本同西方國家，到頭來你地都只係識得judge人唔戴口罩

咁你可以自己趕吖
點解要報狗？
到有一日疫情嚴重到政府決定射殺行出街既香港人你地係咪對住電視機大嗌射得好？

你係咪肯定佢自己無趕過先?

你自己有冇試過趕?
你知唔知其實3唔識7你屌9佢
佢係唔撚會理你?
我自己就試過係樓下屌9D阿伯一堆人捉棋圍住啦
屌完咪又係比人話多事 無人聽

咁你覺得呢種情況我可以做D咩?
淋佢火水?

好聲好氣同佢講佢唔聽
大大聲屌佢又唔聽
咁佢中武肺都死啦
你會唔會同情一個唔戴condom去叫雞而中愛滋既雞蟲？呀，可能你真係會
再講你可以等警賊自己走去趕，自己去發告票，點解要報警請佢地去執法？
你要大愛包容我阻唔到你
不過果班藍屍廢老我從來唔當係香港人

如果你係咁撚有正義既

請你連同 同你一樣志向既人

一齊以家做D野反9政府啦

當我地港豬啦

一味淨係識屌9人地

敢問閣下 呢個疫情 做過D咩反政府既事

定係都係做鍵戰?

*中武肺都抵死啦

你唔當係一回事

佢一日仲係香港住
都會影響到你
佢死佢事?

如果咁簡單既
照你咁講
所有黃全部唔好返工 唔好出街 買定晒D糧食
係屋企宅返357個月
等班藍既自動死晒佢就最好啦

到時唔好話立法會
特首都可能有得再選添呀

盲反到一個點

用下腦啦

垃圾標題
垃圾內容
根本一開始咩「疫情下你地好似轉晒軚支持」已經係一個謬誤出黎嘅結論
仲要用呢個謬誤去推論其他事(e.g 攬炒/報狗/狗亂用禁聚令打壓黃店)
陷入無意義嘅泥漿摔角

結論：Block + 拉
零討論價值